異地戀分手收場 男朋友話未玩夠

同男朋友差唔多一齊左兩年 longd左兩年
我好錫佢對佢好好 除咗唔出軌基本上咩都得
我好愛佢 有時會覺得可以係佢身邊陪住佢 我已經好開心
佢話我咩都好好 只係佢未定性仲想玩
佢話遲多幾年識我可能就會行到落去

無唸過自己做左咁多野陪佢咁耐 最後都係改變唔到佢
曾經以為可以拖住手行到尾 好心痛
以前拍過兩三次拖 最後都係收到一句對的人不對的時間
係咪我唔值得比人愛 點解個個都咁對我

long D 想開花結果
訓左幾耐

都無西屌 點行落去

等佢現多幾年，做條幸福賓周先返嚟搵你啦

玩#

等佢試晒鬼妹黑妹日本妹韓妹台妹先啦

總會遇上啱嘅人

long D

起番樓主底見到佢ex同兩個女仔住

好想知佢係咪3p緊